CCTVB 有冇邊齣時裝劇係冇出現過醫院情節?

妙手仁心

On call 36

棟仁的時光

皆大歡喜

都有 講鐘嘉欣個時

成撚日入醫院喎 金年Joey炒車咪入咗

桌球天王